Bitcoin litecoin今日咩事

升得咁急？

大戶準備抽身，先大手入市谷高個價，引誘散戶高追，再抽身離場

me 四千九嗰時入咗啲

只要你承受到投機風險，怕乜，富貴險中求

玩XMR 啦

5500就收手了

唔熟唔敢玩

你地買手續費幾多

9up 當秘笈